見隔離post咁多人話元氣好食，我就知

香港人真係食開屎
仲好撚鐘意食
比貴一貴食屎
正一食屎狗

廿鳩幾蚊碟雪藏垃圾魚壽司
仲要講到幾高質幾高質
食屎大都周圍同人講

元氣嘅價錢同質素，性格比黎講真心唔錯喎。
不如你推介下，150一個頭左右，可以喺邊度食到元氣質素嘅壽司？

百幾蚊一個人 位與位之間坐得舒服 無人吹你走可以慢慢食 你仲想點

除非你想用爭鮮 或者 放題黎屌元氣啦

Agger

有種人係鍾意出黎懶係眾人皆醉我獨醒，好撚煩。

咁撚平都叫貴

不如樓主推介下性價比一流既俾大家參咩下